千升之日唔沽，走去買貨

果個人係咪你?

千升之日，成交配合，1700億
尋日回 600，成交800億
即係點？

今日又係可以俾你走